[贏爆廠] 特朗普考慮用行政指令封殺華為

President Donald Trump said he may use an executive order to stop Huawei Technologies Co. from selling advanced telecommunications equipment in the U.S.

“Well we’re not doing anything right now,” Trump told reporters when asked about an executive order. “So we do that with the attorney general, if we do anything.”

Trump told reporters at the White House that U.S. officials are not talking about dropping charges against Huawei.

Huawei will be raised with U.S. attorneys and the attorney general in the coming weeks, Trump said, but “right now it’s not something that we’re discussing.”

聽住先啦，不過睇嚟依個舉動似係要脅大陸快d做決定

寫好份和解
臨簽先ban你
逼支那反枱
噉就可以推個波畀支那話佢唔肯簽
順手加關稅

Art of deal

今個月我炒咗十幾次車

侵侵真係好難捉摸

屌你老味日日都plot twist

CCTVB：美國封殺華為 中國成大贏家

如果睇之前新聞屬實
份MOU係對支那方有利
點解要逼支那快啲做決定？
應該係有魔鬼細節

你冇發覺只係得侵侵話想見習總，好似冇乜聽過大陸會話習總想見侵侵咩，其實傾幾多次都係冇用，因為拍板果個係習總，所以侵侵已經有小小唔耐煩要直接搵習總簽降約

明明大家都係美國人

美國人不打美國人呀

我最期待的畫面出現了.JPG

彈出彈入

最想簽唔成 好想美國收共狗皮

侵已經講咗唔會簽MOU
佢要嘅係Trading agreement

呢啲嘢梗係拖得就拖㗎啦

又有道理
只得習帝有最終決定權
啲魚毛簽乜柒都冇用

去到細節位，習帝有冇能力做決定

中共最終咪又冇事，攞哂啲錢人民就食草

好似起牆咁